六大宗教領袖 接受道歉係無可厚非

首先大家要明白佢地點解出黎

係Condom 仔亂打人 記你老母 目無法紀 當然仲有一部份基督徒 一開始講到明反送中（魔攻團）

之後佢地先出黎譴責暴力Condom 狗

林奠道歉 意味 政府錯了

所有宗教 大致都係 聖人都有錯 接受道歉係宗教角度黎講係最正確

而佢地係聲明都有弦外之音

警民衝突中，因激烈行為而被捕的人士，從寛處理。

應該可以解釋為警賊D 問題 都冇撚搞掂 但我地魔攻組 已經仁至義盡 （不排除林奠親自見佢地）

重點黎啦

之後應該有不同界別 發聲明（忽略民賤聯）
唔好一見到 接受道歉
就起哂鋼 冷靜D
更應該借力打力 例如 宗教界都覺得處理人狗衝突問題 可以長輩圖參考 等等
千祈唔好割蓆 要好好把握

仲有大家已經過份執著 暫緩同撤回字眼

而家政府講到明 兩者冇分别既時候
我地既回應應該係 如果你試下偷雞二讀 二百萬人發夢到立法會 一人一支水樽 水攻（類似9up)

所以！Now

我地要集中 警權過大問題 控告速龍小隊 如果有人夠膽 應該可以告哂成個警隊
順帶一提 一哥仲未道歉
唔好睇少 佢一道歉
毅進仔就要順從上司的命令 同我地道歉

Pish

推

林鄭 對要求無視 開始想打散 反送中結集出嚟嘅力量

暫緩/撤回議題之後一定係取消暴動定性及釋放義士優先過追究黑警啦

無錯 所以已經唔可以執著字眼問題

請唔好誤會，香港基督教協進會主席蘇成溢牧師並唔係基督教領袖，岩岩問過傳道人，蘇生係中華基督教會香港區會總幹事，而協進會本身係一個政治機器

連民陣都話未有任何勝利

推，集思廣益

push

叫個六大宗 去提下林鄭 黑警 暴動 呢d野啦

多謝提醒

基督教係要原諒人七十個七次

接受道歉，但唔代表我會就咁算
正如7婆有聽意見，但唔撚做一樣

無錯

但政府俾我既 感覺 就係

玩字眼 以博抽水態度 掩蓋真正需求

5人暴動 vs 暫援

切忌分化，我唔信教會，甚至教徒會背信棄義

支持基督教天主教

我意思唔係要領袖 支持

係要個個團體 最起碼不割

領袖不嬲拎黎擺

中共林鄭D收買分化真係強

推 我覆得比較慢 sorry

見個個Po 咁多負皮

有少少可惜

所以下一步一定係警總

一群基督教教牧、神學教育工作者及信徒強烈要求當局撤回「暴動」指控的聲明聯署 This is a joint statement urging the government to withdraw the "riot" accusation
一群基督教教牧、神學教育工作者及信徒強烈要求當局撤回「暴動」指控的聲明聯署

我們是一群基督教教牧人員、神學教育工作者及信徒，對於香港政府及警方將6月12日在金鐘、中環一帶的和平示威者稱為「暴徒」，並將是次警民衝突定性為「暴動」，我們深感憤怒，謹在此作如下公開呼籲及聲明：

（一）香港市民按《基本法》行使請願及集會權利，應獲充分保障。6月12日，大量市民集結在金鐘一帶，對特區政府罔顧百萬遊行市民的訴求，強行恢復在立法會二讀「逃犯條例」（修訂）之舉，以和平示威方式表達不滿。令人痛心的是，當局不僅拒絕聆聽及溝通，反倒容許警方使用大量催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，並毫無預告，無差別地射向大批和平示威的市民、學生，以及在場執行職責的傳媒。更教人憤怒的是，警方甚至使用不合比例的武力，毆打和平示威人士。有關行徑，進一步激起更大民憤及衝突。對此，我們予以最嚴厲的譴責。

（二）特首林鄭月娥在6月12日接受電視台訪問，以及6月15日的記者會上，一再表現出傲慢態度，對自身施政引發大規模的遊行及示威的責任，僅以「溝通不足」來作推卸，以「暫緩」來作敷衍；對於警方無情鎮壓及傷害，絲毫沒有歉意。古語有云：「民無信不立」（《論語．顏淵七》），政府強推條例、罔顧民意、暴力鎮壓、拒絕問責……管治威信已蕩然無存，神人共憤。從政者沒有躬身自省，卻表現如斯狂傲；即使面對200萬市民表達的明確訴求，僅作微不足道的「致歉」。對此，我們予以最嚴厲的譴責。

（三）我們強烈要求，政府相關部門應立即撤回以「暴動」來定性「六一二」衝突。自2016年起，政府草率使用「暴動」來界定警民衝突，我們深以為憂。當局動輒以「暴動」等罪名起訴涉案人士，企圖利用法律來嚴懲及威嚇示威者，卻未有反省為政者應有的責任，迴避自身在衝突中的角色。我們促請政府立即成立獨立調查委員會，全面檢視是次大規模示威及警民衝突的根本成因，特別就警方的部署行動，作全面檢討及追究相關責任。同時，我們要求立即釋放「六一二」衝突中被捕人士。

（四）對於香港市民，特別是年青人及學生，在近日為愛護這片熱愛的土地的無私付出，以及各方彼此守望的崇高精神，我們深受感動。為政者不仁，但我們仍須珍惜生命，克盡己職，在不同位置上繼續發聲。在失望、灰心，甚至感到絕望的時候，惟願主耶穌的恩惠、天父的慈愛、聖靈的感動，常與我們同在。特別在此艱難時刻，與每一位愛護香港的人同在。
「你要對他們說，主耶和華說：
我指著我的永生起誓，我斷不喜悅惡人死亡，
惟喜悅惡人轉離他所行的道而存活。
以色列家啊，你們回轉，
回轉離開惡道吧！何必死亡呢？」（以西結書卅三章11節）

一群基督教教牧人員及神學教育工作者

2019年6月16日
聖三一主日

pish

宗教原諒 之後 市民原諒

有少少跳躍 如果 真係有人咁 應該冇腦

一個團體 同 個體 自身考慮太唔同

宗教始終都要企係道德高地

主旨 爭取宗教人仕 支持 冇話領袖

試諗下 宗教人仕上連登見到你地個負皮po 會點諗

我識好多人唔同教會都話唔收貨喎

其實基督教協進會代表到幾多教會？

認同 ！ 我地需要魔攻！

正常香港人都要唔收貨

燒唔到柒婆 (香港人太理性，知道郁唔到就唔會晒精神做)，就一定要追究黑警 因為黑警權力太多，對普羅大眾都有危險，正常香港人一定會支持

政府依家做既所有野都係搏同情架啦
六大宗教領袖接受道歉唔代表市民就會罷休喎
民眾有自由意志，唱聖詩班基督徒都係自發，唔係受宗教領袖號召啦

兒加應該要追擊克警屌到佢地唔敢再濫權
長遠黎睇對之後任何法案衝擊都有幫助

所以要 團結 ！

警你老母 之餘 告班黑警

我唔接受林鄭今日道歉，5點無點做到

但係宗教本身就係要接受人，原諒人，人地都企左出黎幫手。前題唔好分化，宗教唔係連登，都要接受人地的取向。

唔好比機會林鄭搶光環

其他都完全支持。只有撤回呢樣野一定要企硬

有遠見

改一改 應該係黑警

推！

一定要詨返義士同唔起訴

Push

嗰個乜撚孔教笑死人咩

我都唔會接受 因為今日記者會只係sor 9 ly lo

救人未

基督徒要赦免人70個7次
咁係咪代表年青人都要做聖人

叫個真係哂鳩氣

首要係義士呀

大家睇下個「孔教學院院長湯恩佳博士」，背景九唔搭八

工商管理博士學位
現任孔教學院院長
國際儒家生態聯盟副主席
香港羽毛球總會會長
廣東省政協委員(三屆)
中國人民代表大會選舉委員會成員

而且仲係團劫香港成員顧問

政府派自己手下當係六大派

樓主都傻既 法律就係針對字眼

要普選啊屌 點解個個都好似唔記得呢件事

我之前都係咁覺得
但係我地要根㯫形勢而改變

再執著字眼 就會掩蓋更大問題
今時今日資訊太爆炸 一野唔覺意
就回左塘

義士等緊我地

岩， 要求唔可以過份離地

我都知

但時間係我地既敵人

我地集中第二點 之後第三點

唔可以被政府聲東擊西

不能自絕於群眾

長輩圖用佛教資訊有加乘

OO大師：等巴打再改改

無錯！ agger!

有料

六大派應該去圍攻光明頂

班友唔跟劇本嘅

幫推

正正相反，撤回條例一定企硬，因為係要做比「中立人士」睇，我地立場堅定。
佢地同我地（和理非+勇武）目標唯一一致既地方係到，你試下叫佢釋放義士，人地彩你有味，因為唔關佢事

放佢地一定唔肯放
不如襯而家士氣高
快d 搞眾籌 搞點俾人告既義士
未來要打官司同生活費
做番d 而家即刻就做到既野先

邊個係無忌先

明白 可以企硬 但要放次要 告黑警幫義士 緊要 D
因為依兩樣而家冇任何成果

唔好乜都屌咗先,諗真啲有無可用之處

我覺得再企硬只會失去民心
對一般人黎講，林奠講既野暫緩已經暫時滿足到佢地
我地再執著字眼，一般人只會覺得我地阻住地球轉
相反，黑警同埋醫管局既問題政府無正面address
而呢兩樣野影響普通人最多同最易令人同情

義士家屬搞可唔可以 ？

想直接D

告警隊（獨立&團隊），攻建制票倉，利用林鄭失勢，張建宗/盧偉聰下台

攻建制票倉 建議 發夢老人院附近 播片 黑警圍打手無寸鐵學生 公公婆婆 同理心最強 投建制下場
可能下一個係你個孫

今日記者會有人叫佢承諾今個立法會期唔推，佢都唔敢應承。

信二者只係字眼上分別，樓主你真係蠢過閪

睇聲明有時真係要識睇，就好似之前有啲和理非，聲明飛走咗非，呢啲就叫立場，發聲明有時係身份或公職所需，內容點發就係技巧

其實大家都唔信林奠，但係呢個時候再執着落去就變左我地失民意
而且全世界咁多對眼望住，佢閪毛都唔敢郁一條啦

相反義士同黑警同醫管局真係要打鐵趁熱

為使樓主你明白，我姑且將香港分為「勇武」，「和理非」，「中立人士」同「頑固」四派。頭兩派同頑固派唔講，中立人士既特性係咩呢？有足夠智慧辨別是非，但極自私，且五時花六時變，如果無一個好關係到佢生死既野，根本唔會出來 （多為上一代較開明者）。

送中條例係一把刀，呢把刀好逼切要斬落來，而且落係每個人身上既機會係均等的，呢點除左頑固派，其他三派都達成共識。而616遊行成功爭取呢班人既民意。如果撤回訴求，就算前兩派唔會動搖，呢班人自私既性格唔會陪你走下去。明嗎？

中立人士因有足夠智慧，所以好明白「暫緩」同「撤回」既分別，呢點唔使擔心。至於頑固派，反正你點做佢都話唔得，理佢做咩。

我都有睇

個人覺得立法會二讀送中 就等於吹大雞

政府而家只需要轉移焦點 間接保護黑警

保護依個政治機器 時間一拖 我地就輸

相反 而家新焦點 放係狗到 警隊受挫

下次再抗爭就會輕鬆好多
利申 可以企硬撤回 要放其次

總之 要平反612暴動定性 撤回送中條例
呢兩項係膽黎
你咁樣 點解政改唔袋住先呀？樓主真灰鞋

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

巴打 我唔會袋住先啊
平反612 等同幫義士

撤回送中 我地可以同政府死撐
但政府而家就係 每次回應都係個D
完全忽略平反612 同 警權 所以要轉焦點
逼政府回應做野 唔做再遊行 繼而不合作運動

利申 企硬撤回 形勢所逼 要放其次

我地 自由閪 唔收貨啊

點解警權過大唔係一把刀 ？
經過616 我唔認為香港人係自私
分派係多餘 只會有人對號入座
依度只有香港人

警權過大重回七十年代 點睇

警權同救義士先真係最逼切
唔係話接受暫緩
但係暫緩同撤回呢兩個咁細既字眼唔會拉到大眾既注意力

結果中信咁大單冇咩人問
吊勁多人發夢有埋相
唔得 一定要搞大佢

咁同袋住先有乜分別 形勢所逼 中共只係比小小 要放棄其次？

即係林奠揀嚟見面既所謂領袖，
其實都係佢地既自己友

放 在其次 巴打你點解用放棄

其實簡單D 機會成本

繼續撑撤回

到時候分薄告黑警幫義士 力量 同 時間

你如何抉擇 唔好同講屌哂 why not both

況且我地發夢回應 你地夠膽郁二讀 二百萬人係到

只要我地告黑警幫義士 有成果之後再回馬槍 撤回都仲得

六大派都係佢既人
搵鬼信你

回教叫你啲弟兄原諒以色列軍警先同我講啦

射記者、射手無寸鐵示威者頭、剝女示威者衫正正係以色列警察對付巴勒斯坦示威者方法 唔怪得知警察話自己係猶太人

更正 六大派領袖 都係佢既人

但係我地爭取信眾支持
大部分信眾支持既時侯
唔論到依D所謂領袖阻住唒

宗教派無可厚非
寛怨係信仰其中一欄

六大派包埋回教喎

有人明白我

最重要聲明不只接受道歉

所以係接受道歉 不是寬怨

係玩逐個激破
瓦解200萬

下周似不宜大遊行
一定人數大跌

神今次俾左六大宗教領袖一個考驗，可惜佢地失敗左，未能通過考驗

讓我們為這6組宗教領袖祈禱。求神寬恕佢地。

我們要寬恕同拯救呢班迷途羔羊

集中警犬嗰part幾有道理
Push

集中警犬

其實暫緩好多人已收貨
佢都真係唔夠膽再推

個個蘇成溢本身就係林鄭自己友

個日係循道衛理聽到話號召咗班牧師，
要求同林鄭對話，

但林鄭睬都唔睬佢地

而家搵蘇成溢加其他5個自己友出嚟閂埋房門，
就吹到同六大宗教領袖對話？

信佢個個都憨鳩

利申:基督徒
基督教協進會收皮啦